Dans chaque page web, les contenus additionnels apparaissant au survol, à la prise de focus ou à l’activation d’un [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) sont-ils si nécessaire atteignables au clavier ?

